Black Friday Chanel化妝品邊度買有優惠

想買粉底氣墊粉餅

Selfridges
Look fantastic
Sephora

Sephora 同look fantastic 都揾過無呀
有冇link 呀，

你要咩牌子既化妝品啊

Chanel

氣墊粉底

Chanel一向唔做sales的

咁Armani?想買cushion

Armani Selfridges有9折

如果ysl